最新油價$20

合謀定價加到$30L咪又係屌住嚟排隊入
抵制下中硬化中石油就當係抗爭

一係賣車咪撚入油一係繼續硬食

油價gogogo支持攬炒齊齊硬食

支持樓主
樓主講得好

國際油價70都未到.

老實講次次加價都係果3間仆街，中資果2間都係跟市場玩法，有時真係寧願幫襯中石油都唔入加德士shell

電車L又贏

冇影響啦 揸開嘅人唔會因為加左油價而唔揸

車場年年加價gogogo

5舊屎簡單冇咁臭

唔岩聽既說話你想唔想聽

真係要開油田對沖

再係咁入中石油

唔關事
其實係profit 因素
多人用電車
少左入油
佢咪加你油價去補償番個需求
佢地係仆街
但你地都會渣

我Hybrid 車都想換電車

咁加法一升油下年加到$30 / L

香港人 渣住嚟屌

國泰航空其實就是死在對賭油價收皮，其實我懷疑有人固意賭輸，輸公司錢貼自己。

中字頭再係咁樣高價搶地法，舊三間隨時10年內絕種
而家唔掠水等幾時

最後冇競爭咪又係俾嗰兩間揸春袋咁撚短視
所以點都係仆街

渣得車都唔care油錢有乜所謂

咁唔care你又開post

倉油真係唔care
利申閪屎

大家咁話啦不過倉油都開始加

加幅大過汽油

次次都係Esso, Shell, 加德快輪流加，但連登仔話一定要入呢三間，我係呢三間使俾面你，一星期加你一蚊你都入啦。

不願面對仲日日討論邊隻好爆啲

油公司係唔係想車主換電車反正市場多咗好多選擇

其實邊間最平

咁其實你越加，越推人去電車，加速死亡

其實當年佢係賭油價升，點知油價倒跌被迫挨貴油蝕幾百億

香港d 油公司咪又係當sales 咁做
佢油站賺夠 / 已死咪開其他業務
唔通有人夢想係開油站無左會死咩

喺香港地搞抗爭，你戇尻㗎
香港人個個姓黎㗎

十年後都2031年 距離2035大限都差唔遠

需求少左反而價格上升
經濟奇蹟

冇替代品，個市場又接近壟斷加埋合謀定價
加到上30都得呀

而家啲站一投就廿一年，廿一年後都無油車賣啦

政府加煙稅，你唔明點解私嫣都會跟住加

純粹walk-in 支油最平

其他啲跟油劵呀，月結呀，信用卡呀，自己發掘

認真
等港車北上開左，個個禮拜上去打爆缸油先返落黎
鄰國6蚊1L

利申：十幾年爛鬼車

路過唔識問下
香港油貴關唔關稅事

三份一價錢.....

慢慢等，佢開港珠澳先，來回東涌70公里，橋費¥300

未計你要買交強同商業險、禁區紙、關稅保

當然關，有$6.x 係稅

仲有地價人工個啲

regionally 油價最貴係香港 ?

Exact7ly 戇尻尻
支那封香港封到下世
仲港車北上

No

係銀河系入面最貴

接觸過香港航空業朋友
話飛機都捱貴油

其實開唔到關主要係柒婆唔爭氣、陀衰家同埋無朋友。

條橋佢哋要谷流量，港車北上係勢在必行，亦都係一種「拉近距離」嘅手段

我覺得最大阻力反而會係廣東省政府。
支港車呢條水路佢地食左好耐，唔會咁輕易放棄。

魚翅？

政策同對策嘅較量

但市同市之間利益唔一定一致

珠西一定想開，珠海市講話就算全香港嚟哂都無問題

參考吓隔離特區

佢哋喺2018年將$1/升嘅燃油稅減到$0

澳洲入緊1澳一升路過